屌你老母 西希廟玩緊天能？！

😨😨

仲有得入
今場5:0完場

法比加斯紅咗先輸姐

入閪到咩 我地有tc華 入多一球都偷笑

Berahino

大家都左腳
Saka仔勁過乜嘢haven’t 好多

我地蒲隆地偉人

歷史人物

伊雲奴域：if you can’t beam them, join them

條撚樣想轉會hea踢 hea hea下變到連波都唔識踢